甜蜜既故事可以係無結局

是咁的 今日同一個女性朋友一齊去左街到 同佢係tg到傾得有講有笑 覺得自己條件唔差 正正常常 自己都算毒撚中既傑青 咁就擔粗粗約左人地出街 起初同佢無所不談 覺得佢個種性格同我有所相配 佢既笑容同言談溶化左我冰冷既心 我以為係今世都搵唔到女朋友嫁啦 同佢食完野 又行尖東既維港睇住個景色 見到街上愛人一對對 又拖手 又攬咁 間離我同女性朋友一齊行 我覺得自己點都要拖佢隻手嫁啦 .. 點解我無咁做呢 因為佢有仔仔 基於唔比人帶綠帽既概念 我都係放棄左
到最後 知道佢既野更多 更覺得佢好完美同好正 臨走個陣都想送佢返屋企 點知都係淆左 好撚廢呀我 返到去 tg 到 我同佢講 ：我好似中撚左伏 鐘意左你
佢就話我有仔嫁啦 我地做好朋友啦 我個心羅羅戀 好想唱 i love u 感動你
# 唉 毒拎點解咁難脫毒嫁 都係唔好有愛情希望 同亂諗野比較好 成世毒L岩我多d
求求連登大神 比條明路我 扑醒我

雞都好鐘意

手土

佢係我心目中唔係雞

推